北へ向かえば

北へ向かえば
北へ向かえば
北へ向かえば~えば~えば